連登最多邊隊嘅球迷🤔

我先 獌

賤種皇

曼

冠軍果隊

呢道有冇猁？

派路朋友隊

南華

巴

睇下今年有冇機升班

曼聯最多

大聲D!!!

李城